Ghibli 定 Quattroporte

比你地簡 簡邊部

屋企人鐘意Quattroporte

alfa romeo giulia quadrifoglio

完

呢兩部車嘅二手價世界級

Quattroporte 靚好多
長先靚

同感

推

有係渣緊既巴打比比意見

Aston Martin Rapid

冇必要, 貴一倍有多
而且個款好舊

Lagonda啦

porsche

渣過兩星期
朋友借左我部mclaren就比部quattro我

力量黎講ok,v6 twin turbo 夠用
但唔好期望有amg, rs 嘅力量
架車rwd, 冇四驅嘅穩定性

車箱:
冇按摩冇科幻野
嘈, 車箱入面都嘈, 你可以話佢喉聲靚
同避震硬
睇你點定位架車
唔好期望有s class 嘅豪華舒適
leg room head room係夠嘅

電子野
一個字: sucks
menu 好唔user friendly, 用入好多層先set 到野
藍芽connect好耐先有反應, 每次著車都係
個後波鏡360p都唔知有冇, 同埋幾乎冇夜視

如果你係鍾意瑪莎個brand, 又想要架坐到人,外型唔差嘅房跑車, 佢係一個唔錯嘅選擇
始終車價平, 百零萬
panamera 4s 少少option要200
am 緊係要3xx

我會加少少買e63s

Thanks

E63s +1

搭單問 e43 點睇

四門法拉利，仲平得多

未渣過新e class
不過v6 400匹 4matic
+e class 內籠+intelligence drive
聽spec已經夠j

美中不足係外型同普通e ond差別太細

6200cc c63 呢？

外面係多左個尾翼仔仲有咩分別
定無

假4出尾喉
車側bi-turbo 章

個籠真係好好j